D850 VS A7RIII VS 5DMKIV

邊部勁抽啲？

論呢一刻既Sales,一定5DMKIV
有無人異議？

咩係勁抽？

請參閱連登第一屆隻揪post

不過論性能

D850有D5同級既-3ev對焦同180000像RGB對焦Sensor,黑媽媽對焦無難度

Link呢？

去政事台時事台搵啦

又係呢條ON9

九唔搭八

你又何嘗唔係9唔搭八

中間點去到-4
老實講今次d850起碼贏canon兩代5D機

我反而驚咁變成Nikon破產伏線

始終Canon往往低Spec而能夠谷Sales(5D2例外勁spec)

Nikon之前出D600係搶左3年profit
但回收同出機慢令佢蝕返一年

D850同D600一樣，將上級野直接泵落下一級去搶同級性能。

雖然Sony未出新，但Nikon咁進取，睇來8000萬像真係會出

除左5d4

其他兩部出左嗱？

Pentax k1

磚

所以得Canon有Sales

明無？

但型喎，人用我唔用先係型